林鄭，我想請教下中共老毛係點樣起家？

靠投票嗎

靠大愛左膠